是靚晚 西九龍喇沙

改咗自己飲食習慣 會食下包同麵之類
之後我就睇咗 唔出名黃店個post
今晚就過咗西九食依間

個湯真係熱辣辣 啱先開盒時有d燙手

個湯聞落已經有椰子/椰奶味
食落去都濃 幾好食

順便一問 長沙灣/深水埗 仲有咩好食嘅非飯類舖頭推介下

西九中心?

Yes 西九龍中心

個色水好對板
好似好正

幾$ ？

好食

正呀 平時自己影得差

$48 湯分上加$1

Lm

長沙灣
鄰居 食burger
甜記 食餃子
深水埗
素年 西式素食
水見地瓜球 台灣小食
依幾間都good

喇沙好味

喇沙師

水見地瓜球有feel
有咩必食

好香

好好食

原來執咗啦
明明上兩個月仲有

咁慘 仲未去試

烏冬有無興

好正

遲下去試下先

睇落好吸引

有 但要湯底出色

Yes

佢得一個男仔係入面負責落單同煮嘢食
幾好禮貌的

食落都係OK的

長沙灣鰹烏冬可以試試

早幾年去 個老細已經好好禮貌 仲問我如果喇沙加螄蚶會唔會食唔慣 我話未食過唔知咩味

睇得出老闆好有心機做

哇 好好食咁款

等我記住個名

湯夠濃

下 有螄蚶加
啱先冇留心睇到添

喇沙好似唔錯喎

不只是樣貌

好重椰子/椰奶味 都幾真材實料

原來你就係床單腳毛個位巴打

之前個post 個巴打話喇沙係最好食

牛脷喇叭

有間叫「九份」賣野飲好似同層
早幾早有賣蘋果廣告

可唔可以唔記得依件事

早幾日

軟淋淋 好食?

呢間唔錯

可惜我唔飲甜野
除非係生果茶之類

即叫即煎 煎到外層脆口

隔離間米線都好好生意希望多啲人買呢間喇沙
兩間都黃

呢間真係幾好食，又唔貴

樓主真係去左食

見到有個網係講佢 見佢都有d人食下
啱先空姐牛肉飯完全冇人

下次食

係 我置頂了

差唔多啦
香港依個價錢食一餐

黃金果邊近pccw，有間叫臻茶有水果茶
九份無水果茶咩？

呢間啲嘢食真心正，睇得出老細好有心去做

兩年前食過一次，唔中意個麵，同個湯唔夾
湯底and配料係好正

同層重有間泰國野黃店

係呀 就係你今日係嗰個post話OK
我就去咗試

Push

好似好好味咁

好似有確診？

我唔知 未試過
下次經過會望吓

幾好禮貌

試過 呢間要試牛舌 即煎

我愛素年！深水埗有兩間分店

我係個頭返工 岩岩食完佢碗冬蔭功就見到你個post

好似可以轉米線
但未試過唔知口感點

食過 都幾辣下
個味ok

牛脷超正

睇嚟可以長食

個湯底都好正

我覺得完全唔辣

好似好濃咁個湯

好濃 食完先睇返片
好似話跟正宗新加坡做法

真，唔辣

呢間喇沙隔離果間「89」佢個面都幾好食，個人認為都幾抵食

Google咗 喇沙啱我口味多d
不過都希望大家支持下

跟機 又抵又好食

飲完唔口渴

Fast taste食pasta
吉寸食串燒都正

89同喇沙我之前成日食，兩間都正，仲要係黃

素年啲意粉好好食

你喺公園食？

白色係咪魚蛋
有諗過食依個 但想食肉多d

長沙灣食Burger: 鄰居

唔係深水埗人

即刻Google咗 個漢堡包好似幾有feel

已食

仲敢食西九。。勁多廢老

深水埗而家武肺好勁，唔建議食

好慘 你特登去買?

荔枝角都多野食Hero's Friday

本身住嗰區 啱先七點幾先去就冇乜人

係呀 成五六塊魚片
蝦係一般烚蝦但都算爽
豆卜勁正
麵係default隻麵 似上海麵但軟身 幾掛湯但唔會爛

之前去撐風扇巴 順便試埋

呢間野極好食 吹水死全家
我食開雞排喇沙 唯一唔好就係有時得個男仔係到
要等耐小小

我自己就避唔到
住附近就食下
唔洗特登去 好多區d黃店都ok

CSW
甜記餃子 正 一定要加辣菜甫
Fast Taste 西餐 塊牛扒同burger都唔錯
Second Bite 西餐 最近出左炸雞未試但夜晚龍蝦正
元州牛肉麵 台灣麵 蔥油雞麵唔錯 辣好食啲
Tea Hub 主打茶既Cafe 茶湯麵清淡野 但佢蛋包飯伴碟d烤雜菜好食
DK Pizza 食Pizza 但我次次都係食tea 烤雞好食
一興粉麵 牛雜麵幾好食 難得有港式牛雜黃係附近

SSP
Burgerman 食burger 雞果個好食 Blue Cheese都好食
Neighbour 食burger 牛好食
響 車仔麵 有得揀菜底 啲料都好食
蕃茄師兄 蕃茄濃湯+炒蛋 通粉唔錯
What’s Cafe 西餐 Okay既都

太遠我去唔到

豆卜係幾正

食過呀食過呀
佢個薯條好正

咁我set夜晚先去 夜晚就冇乜人

水見執左

牛利同雞扒都好正，老板仲要好靚仔
佢同89 都好正，89 d點餐編號

好似好好食
如果大西北都有得食就好

仲有活水和風食堂 呢排成日食 日本野 都唔錯lingduck叫自取有折添 不過辛辣拉麵唔辣既

暫時 DK Pizza Burgerman heighbour 蕃茄師兄都試過
依個list好詳細

我靚仔d

長沙灣Fast Taste都唔錯
但無鄰居咁正，勝在有得坐又有pasta揀

荔枝角除左會食Hero's Friday咁正
有時會食下祥仔
長沙灣荔枝角仲有無其他好餐廳？

我依加先知
得佢解到我對台灣地瓜球嘅渴望

難d喎床單腳毛巴

廢老區
經過條街都驚

住呢邊日日想試新野
跟住個黃店list慢慢試試下就咁多

唔緊要啦 你嗰邊實有其他黃店好食嘅

尤其是北河街

Fast Taste burger 個包皮無咁岩我口味
食Fast Taste我多數晏就叫意粉 夜晚叫扒食
我岩岩上面個list有堆CSW

之前油尖旺區我都有跟list搵
太子旺角油麻地佐敦都會去
但依加出遠少少都不了
所以放眼返係長沙灣/深水埗

真心 北河街我都唔敢去

里間喇沙d雞扒好好食
不過好少人幫襯次次都冇咩人
各位手足支持下
不過因為老細係即叫即整所以要預等耐少少

上面大部分都食過
我反而覺得元州牛肉麵唔好食

想知有無荔枝角心水推介
順便留個list黎

油尖旺我有時出到去望到個list唔知試邊間
我暫時覺得青花好食

睇嚟我揀咗啱咗

元州牛肉麵之前仲諗住去試

荔枝角我唔熟了
多數去到荔枝角我就係買阿土伯鹽水雞
我個fd同你一樣覺得元州唔好食

深水埗區有手足開左外賣送餐團隊
暫時得4間黃店 有得叫喇沙
唔想出街買外賣既可以試下

泰國菜我食過太子芳華絕代 佐敦泰瀛
暫時就會揀芳華絕代 食物ok
主要係D女仔覺得個場靚

Wow 依個有用

阿土伯鹽水雞
個個禮拜都食
仲要叫最大份嗰種餐
又要麵又要肉燥飯

有次星期六定日過去食
排哂隊 點知一食好失望
尤其個蝦餅真係好難食 好大陣油味
個位又細 食得好趕
但係外賣筋麵反而好食過堂食
我都係食隔離fast taste算9數

見到你

如果佢開係長沙灣/深水埗就好了
好想食下鹹鹹地嘅雞

認真呢

咁我放棄了

西九潮流湯飯都好好食

6月個時廿幾日無確診
去黃金攞switch
買個間腸粉係街邊食都好撚驚

飯我就不了

北河街嗰邊我都唔夠膽去
頂多西九同黃金嗰邊
利申 區內人 非特登去

我多數直接叫半隻雞食 食肉獸
暫時香港係阿土伯比較似台灣果邊既鹽水雞

我無食佢小食
我覺得個麵texture岩我口味咋
不過我多數一見排隊就唔食佢
周圍咁多選擇

幾吸引

89個豬頸肉好撚好食

仲有冬蔭功湯底

我應該唔會試 喇沙似係最正

未食過喇沙，但上次食其他聞落好正色水好好但食落好淡

咁我都算好彩
之前就係上面有個巴打話喇沙Ok
所以就去食喇沙

Csw
美味餃子 又大隻又足料 湯底好飲 食得出冇味精
lucy homemade蛋糕好有心機好好食
麻辣川 雞肉好好食好滑 麻酸辣湯底食過返唔到轉頭 係有啲咸

講起麻辣川 我都係食麻酸辣湯底 的確幾正
但之前個米線post有d人話佢藍
但佢入面又係咁樣
所以都唔知點

push

以為你開post

我都見到呢個 門口仲有隻連豬 話已登記做飲食界選民

食過唔錯 好過唔小出面既

呢間喇沙正呀

不過算啦
依加食麵類有越萊同喇沙
我都幾心滿意足
有真係食辣嘅會更加好

好過兇者毆肉犯

48咁高質真心想住附近

有冇咩黃店係默默無聞但高質

睇下依個囉 我信應該有近你又高質嘅

食慣26$包個隻既人
一食就知佢用包裝個隻煮架啦
真係有人信佢自己做到呢個味？

邊隻

............ 一食就知啦

終於有巴打開po 講

呢間係幾好食 次次都叫牛脷食

未食過
算啦幾十蚊

睇嚟雞扒同牛脷係主打
下次食牛脷先

up

呢間野一向都好食到仆街

個湯樣非常之唔錯

雖然好食
但係份量太少
食完唔飽

如果我之前應該唔夠 不過依家細食咗
加底啦

有得加底

睇落唔錯！

正常應該有掛
上面d人都話過後生老闆OK
你話唔夠飽應該會幫你諗方法

大佬你幾時再整嘢食

元洲牛肉麵 牛腩整得好腍
second bite 個手打漢堡都好juice 成日食

佢好耐之前有個豬手飯，都係好撚好食，後尾無左....

太睇得起小弟
J下城仔post 先

大佬出多啲黃店post

城哥真係出名屈機

呢間未係黃店果陣已經幫趁佢
真心好食 會專登去食
價錢抵 高質

長沙灣有間 I’m Thai好似都唔錯

yea

嘩屌 啱先google咗個名睇到依個
個價錢好吸引

五毛分化警告

以前個湯仲濃仲好食啲
依家算ok
八九就真係世界級好食，又平
口水雞

成本咁重 新咖坡買都十幾蚊

想食

89
響 車仔麵
任你點 車仔麵
添福

呢間又黃又好味

無呀 應該佢當時想試新嘢咋 問下意見

漢堡包有fast taste
餃子有甜記同埋美味餃子店
想飲嘢有臻茶/茶太郎/手作功夫茶
車仔麵可以試下響同埋任你點
如果係茶記就食噹噹同埋基隆
壽司有千之味
甜品嘅話可以試下深深

佢啲牛脷真心正
唯一不足係貴咗少少
但係個老闆超好！ 嗌多米佢真係畀好多我！
西九龍最黃最有人情味！89喇沙！

臻茶好正㗎
學生平日有半價 醫護幾時都有半價

佢個口水雞都好正㗎

本10幾蚊
都執你30蚊啦

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

係咪深水埗公園

佢而家唔使加一又做緊九折！
好足料㗎可以試下佢個經典牛堡！
聽講同業主抗衡緊九月尾可能執笠

今個月内去試下先

Try my bread
蘇媽蘇媽
Tea hub
吉寸

會唔會係個別嘢食問題 上個禮拜試咗個35蚊嘅牛筋蘿蔔飯 好淋好好味喎

同場 有間叫 89又係好野
口水雞

住附近嘅多啲懲罰佢啦
我星期五差唔多六點半去到好靜呀

就係你呢間隔離 叫89美食定咩
可以食飯 米線 重有隻唔記得咩粉
d餸好多 特別推薦口水雞

唔係踩黃店，但我食完都覺

荔枝角嘅話
Thai-ger 幾好食，長期排隊
Lingduck有九折
程班長台灣野
阿泰萊外賣店
隔離李圓圓珍珠奶茶
遠少少有眾茶

泰基隆好食啊

之前食過一次
好好食，但份量太少

正到喊，暫時係香港，食過最好味既喇沙湯底

之前好食d
最近改咗餐牌之後
麻辣牛肉麵但面成層辣油，少辣都勁辣
唔知係師傅個日重手定點

Burgerman黃嫁咩？

Neighour附近有間try my bread都幾正，軟腳蟹toast 好食，見佢成間店都係後生仔女，唔知係咪請開手足

我都想試 去過兩次都唔知做乜閘咗

元州食過兩三次，牛肉牛腩筋好大件好入味喎俾次機會佢啦

利申都係外賣食，有時uber

好似係 我追開飲食台d post
有幾個人都提過佢

當然OK

啲人去7仔夠食營多啦

茶記轉丁麵都要加4蚊啦

Burgerman 黃的 鋪入面牆上貼好多野架

軟腳蟹食軟殼蟹會敏感唔食得表示

西九仲有間89都好好食
係正喇沙隔離！
推薦瑞士汁雞翼

下次試下先

幾年前岩岩開嗰陣，豬扒喇沙正到痴孖筋
豬扒好厚，香到隔離枱都望住
而家豬扒細左好多 但喇沙仍然好食

有其他款嫁